請大家唔好再食四寶飯

我地燒味師傅平時已經踢哂腳
點解你班人咁貪心想一個飯食四樣餸
其實你地知唔知四寶飯幾咁難整
又要切紅腸、又要切雞翼叉燒、又要切感蛋 ...

你估我想咩，雙併貴過四寶，你都食四寶啦，on9

有冇尊重過我地
雙併咪雙併囉
你而家四併啊

你份糧我逗一半咪唔叫四寶飯囉

邊間隱世鋪頭啲四寶飯有感蛋食
想試

我做自助餐，ching你呢d小兒科拉

我做乜要比份糧你

yes
我睇見都辛苦
更何況係做果個

咸蛋

而家 d 人根本唔會諗我地既感受

YES

其實賣4寶飯有冇賺架😢

係公司唔尊重你，明明花一倍時間去整4個餸都賣咁平

賺 $1 , $2 一個飯

單雙拼又貴又唔抵
四寶飯可以呃下自己

將心比己係我做人既中指

其實應該賣 $100 一個
等 d 死窮撚冇得咁貪心

咁咪係囉!
師傅, 一盒四寶飯多肥叉多燒腩少紅腸要大翼少飯但多汁

Ching 再邊個area？開蠔應該係慘...

你咪算好囉。。
我就做粥店既。。。
有次有條友叫百寶粥。。。
一百樣野呀屌佢老母 做到我手都斷。。。

Ok👌

每個寶你都切少幾刀喎

食唔起燒味就唔好食啦

大家齊齊食白飯，最多俾你加隻咸蛋

你係香港少有既好人

你份糧包架

Arm ar

有沒有得四寶得只要一個餸？

比少少錢咁高要求

百寶粥冇一百樣料嫁喎

👌🏻thx

淨係食得起四寶飯

你都on撚9 你份工係咁你就要做咖啦
我理撚得你姐

都👌🏻

正宗粥店有

典型老屎忽
雖然我係 90 後燒味師傅
但唔代表你講乜都岩

明明係你公司唔尊重你……點解會變咗食嗰個嘅錯

嗌單併啦仆街

想你冇咁辛苦渣...

你下次試下lo

咁多嗲
有本事就自己開鋪頭
咁咪可以決定賣咩囉

你洗唔洗咁講野

冇錯
所以我食五寶飯

就係你條miao黎cham D 頭頭尾尾比我

未聽過有5寶飯

請大家唔好再食飯

又係喎……裝飯嗰個真係好慘

收銀都好可憐 收錢收到手軟，不同大家唔好俾錢啦

Sorry

人工包埋架on9

雖然我人工唔低
但唔代表我要係咁幫你地斬四寶

你嘅職責呀 港豬 你一係唔撈 一係醒醒定定斬燒味啦on9

屌你同飛雞屌乘客嗌杯麵有咩分別？
睬你都戇撚鳩，咁唔鍾意做，下次一聽到有人嗌四寶飯
即刻辭職唔好撚柒做囉
呢個世界得你一個識斬燒味咩，慳啲啦你

AGA

好似見過五寶

咪玩啦五寶

叉燒 紅腸 雞翼 蛋 魷魚
其實我唔要紅腸轉埋叉燒都得咖

你識閪斬牙？ 因撚住d燒味佬全部以後唔撚做 以後你祖先 逢七月十四冇燒味食 上黎斬鳩你個衰仔牙

燒味佬可以申請技術移民就知係一門難學又少人識既專業技術啦

即係咁，下次要叫8寶飯

你唔剔走個買四寶飯呢個選擇？

樓主深潛

你咁諗遲下又會話好地叫一個餸咪算囉 係要我地切成兩個餸
btw我食飯唔睇價錢 想食既話我叫五六個餸都會 最多加錢有咩理由我食飯要睇你頭？

番工唔洗做啊，我鐘意食四寶咪叫四寶囉，吹咩

抵啦契弟

第一 講到好似係顧客逼你公司訂低價咁
第二 講到好似四寶飯賣貴左就會多左錢入你到公司唔賺咁
第三 講到好似你份人工唔包heavy workload咁
第四 你做得慢 係你垃圾 一隻咸蛋一開二 已經整到兩碗
揀得呢行就預左要煮唔同野 行行都辛苦 地盤佬係咪可以日日上街抗議d人係咁起樓買樓？
你唔止唔尊重顧客 更加唔尊重你既職業

難分真與假

搞手都係想打個和 大家食得開心

g持牛ching

燒味佬成日偷雞唔切啲菜

五寶飯都未聽過
學咩人講四寶飯

以後淨係食4寶飯